返房見到細妹係度索我件衫

好尷尬

就地正法

你細妹心諗乜嘢咁撚臭原來你件衫

佢搵緊陣毒撚除邊到嚟咋

仲未講返野...

我攞嚟呻鼻涕咋

佢心諗點解有精味

你唔好諗咁多
着完啲衫亂咁放
又唔知使唔使洗
下次着過嘅衫自己放入洗衣籃

佢放係塊面度索...係咪同佢傾下好啲

唔放面點索

幾耐冇洗衫

拉

個鼻就係塊面度 大驚小怪

問完佢做乜咁做佢話要吸收番啲哥哥養份....點搞

細妹幾大

索返佢條底褲
打和

阿媽: 阿哥件衫有香水味呀 ~~ 一定係有叫雞啦

以為講緊呢輯野